就算無200萬手足投票唔洗灰，行動比投票更能改變社會

點解無200萬手足投票？ 原因好多，包括有手足未夠18等
調翻轉諗，點解撐警得10萬，票數遠遠超過10萬？ 大家都知種票，蛇齋餅糉，掌心雷。 要注意既係呢班人就算真係不滿手足“破壞香港”，都係得極小部分敢走上街付諸行動，淨係會投票打下飛機。
歷史永遠都係行動派改變社會，打仗都係得少數行動派左右社會，唔肯行動既就算有咩訴求，都係打飛機。
就算今次結果藍屍多票，最後贏既永遠都只會係走上街既人數，而唔係票數。
各位為理想、為公義既堅持一定完爆唔敢上街既自私廢老廢藍。
無論區選結果係點，行動都能勝於一切票數。
休息完請重新上路。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可